大圍人去邊度玩籃波

玩親都要出九龍
咁大條明渠，狗會又淨係起足球場唔起籃波場

橋底球場都唔識？此po已完。

睇肉館

美林都幾個籃球場啦

橋底

要卜牙

係咪得半個場，隔黎有張乒乓波台個度？

去打拳

一拳打撚到你入廠

去行山

98

初3使唔使拜年

日日都要
唔好騎我個po, 打柒你

你個post 冇人回牙

關你撚事

新翠同橋底都有啦 再唔係出禾輋大把

美林大把籃場
此Post已完

屋企